對五毛用教戰守則

本人作為一個歷戰多年既反五毛鍵盤戰士
對於反五毛呢件事有深刻既體會
喺長年對抗五毛嘅過程中
我發現同五毛講嘢用道理係冇用嘅
同時間我都發現左YT上面有唔少關於維尼嘅meme
於是我決定利用佢哋對維尼嘅崇拜去對抗呢班人
以下正式開始教學

1. 對話內容要以維尼meme為主

所謂嘅維尼meme其實就係維尼語錄
呢啲語錄由於充滿小學生氣息
因此亦被不少內地網民恥笑
內地網站亦都會封鎖相關字詞以保持維尼形象

滿臉噴糞
輕關易道，通商寬衣
中國人均國內生產總值接近八千萬美元。
薩格爾王
金科律玉
老人瞻仰（）
天行健，君子以不強自……自強不息。
冰棒外交

二百斤麥子 十里山路不換肩 （）
實際上那些錯誤執行者，他也是有一本賬的，這個賬是記在那兒的。一旦他出事了，這個賬全給你拉出來了。別看你今天鬧得歡，小心今後拉清單，這都得應驗的。不要幹這種事情。頭上三尺有神明，一定要有敬畏之心。（

2. 盡量以表面上支持五毛，實質上諷刺嘅做法令佢哋收聲

利用維尼語錄嘅權威性
加上民族主義嘅思想
令呢班五毛冇辦法攻擊我哋嘅comment
達至不戰而勝嘅效果
如果有人話我哋攻擊維尼講錯野
我哋可以利用維尼嘅權威令佢哋收聲
例如「你竟然話維尼會講錯野？」
從而令佢哋唔敢質疑我哋嘅語錄
p.s.請搭配簡體字使用

有其他心得我會再分享，目前還未遇到處理唔到嘅comment